其實應該制定抗爭十戒

For前線同和里非非
無理由抗爭者做什麼都一句不割席就搞點
到時真係有鬼 唔通我地全部食哂

1. 不能主動攻擊途人 (就算人地罵戰)
2. 不提港獨/民主回歸 (抗爭者係呢樣野未有共識)

大家如果有意見歡迎加/減

以公投形式制定十戒
可以防止真係有鬼

三毛唔係驚🍠😱

推

不提港獨/民主回歸

咁你去食屎

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

你想提民主回歸?

你唔好騎劫我地wo

教條主義？

on9, 點解唔提得港獨

咁如何有鬼我地都唔防？而家我地冇機制防鬼

因為未有共識 話明二百萬人運動 同樣唔准提民主中國

因為呢兩點未取得大家共識
有人叫民主中國 我真心反感

你點搵二百萬人共識?
就算五大訴求都唔會係全部人既共識啦
民陣搞既遊行都唔會唔俾你嗌港獨啦

五大訴求係初衷

其實唔鐘意可以廢除